準時走咪準時走囉屌你老母

每次番工準時走都驚會唔會撞正老細去廁所，因為老細見到有人早走過佢就一定西面。屌你老母，我冇你咁撚鍾意番工呀仆街，含撚死啦西面婆

之後而家日日走都唯有耷低頭行

咪再早過我走

我之前有份工，個個無野做都吹水吹到七點先走，我走夠鐘就走，仲走去同老闆講再見，啲同事 :

其實鬥遲走依個風氣真係好戇鳩
應該要由我地年輕一代改變歪風

夠鐘就唔撚使理佢

最戇鳩係有時要做嘢遲咗啲走，啲老屎忽就走過黎寸鳩我話 咦你仲未走嘅

我真係想屌鳩佢話 係呀，咁又點撚樣呀

咁弱雞架你